學唔覺得下三白眼同突眼既人好惡?

好恐怖